（秒經）女人係咪行唔到直線？

明明你就行正中間，咁我咪靠邊行囉，呀你又可以行行下閘埋黎，咁咪比你行囉，我行返去正中間，又突然閘埋黎

如果你發覺自己行路行路到直線，行路爬人頭唔望一望後面你千其唔好學車同考牌

D女人好撚古惑仲會偷偷地拍你細佬

佢地好仆街,特登CHOK手CHOK到好高

啲on9女人仲好撚鍾意一字排開成條路行撚晒添

邊係偷偷地呀，對手操兵咁大動作，一向後打落黎細佬到會即場痛到跪係到

呢啲真係要打靶，開聲叫佢借借又問你係咪好趕

答佢"係呀,屌你老母"

係呀，趕住屌你老母呀

全撚部都係蟹黎架？屌你老母打橫打斜行
死臭蟹

所以唔好比女人渣車就係咁解

應該頒獎比識得行直線既女人

女人行路擔遮都要考牌

我彈出彈入彈出彈入～

我發覺成日都發生

好post! 同意到不能！女人行路應該要考牌！

好撚多女人鐘意側望但向前行
你有野睇就好撚心就停喺度慢慢睇啦
硬係鐘意橫衝直撞

撞撚到我你又摺摺摺

女人揸車都揸唔到直線

唔識擔遮

尤其中年呀嬸

好憎人行行下突然之間停 ( 禁電話 / 做其它野 )

條路窄仲要停係到真係

行斜線都算 突然係前面急停 掉頭 唔知咩玩法

行路猶如揸車，請顧及其他使用者